[親生仔] Google Pixel 討論區 (32)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- - 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- - 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- - 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
- 注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#30
#29
#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

即係送定唔送

你去比錢嗰度睇下咪知囉

WTF

睇定啲先. 仲有其他野買緊

應該Google 出貨既就唔送HK

你張 ORDER 幾時落

利申 use buy and ship

今日

oh bad luck

我仲等緊SHIP

你哋買咗乜嘢moon貼？

全裸

人都係

咁我而家係唔係要send 張卡同我張卡個名同張卡登記嘅香港地址俾佢地, billing statement係唔係可以唔使俾

全新Amazon ac?

美森有無巴打係成功買咗 SHIP 緊?

pixel 3 amazon
Delivered November 25
Package was left in a secure location

no

shipped

仲有邊間集運可用呢？

exactly同你一樣情況
我冇俾statement
等緊佢覆

買部電話姐屌
咁撚煩

係煩到仆街

好驚 , 快D 幫我 SHIP

橙 定 黑好

Amazon買唔到，咪B&H囉s

amazon買？

有冇分別？

都係冇得直送

3 xl 用邊隻wireless charger 好

唔係送香港咩

我意思係俾amazon bam嘅人咪去b&h買

一係就要等勁耐嘅集運

美馬+BNS shipped

我用bns都係咁,無事

b&h有得直運？

美馬唔係直運咩

B&H 24號落order，今日比B＆H cancel咗

買左細橙

搞唔到啦
整咗成日，我直頭拎 Google HK address 去 set 都唔得

細橙要 30 號返貨

我都試過無數次改地址都唔得

巴打你點做到

我都得 不過我係PIXEL 3 已經到左BNS
不過運番泥慢到痴線

冇特別
都係用番一直以來嘅 account , 10年前就開咗

唔等多幾日？ 唔係減到$349咩

我月頭買

做乜咁衝動

開過個acc同用第張卡試多次先

屌啦星
又話個billing address唔得

Prime 1day ship

將我個card statement send 去邊個email 到呢?

我就咁覆依個email
都係唔得架

no-relpy@amazon ?

你下面撳回覆佢就得
佢會應你
不過一樣結果 我都唔知衰乜
兩張唔同銀行嘅信用卡都一樣唔得

replied, 收到這個mail......

For 要check credit card既巴打,

佢唔係用reply email submit 比佢
你地要係account > payment option
佢就會re-direct去要supplement doc.

問題係我個Amazon account 俾佢地locked....

有無巴打夾dbrand

我仲reply好? 見你地reply完都係唔得，不如俾佢一直lock住算，自己去B&H買?

你有冇興趣等多一個星期?

都可以呀

Amazon cut鳩左我張單
最後屌到上manager
因為左無左個優惠,佢地最後決定收貨後refund $200 usd

月頭玩仲未收到？
我月中買 $479，3日後就收到

玩買

用緊了,果陣唔知免費直送香港

我月中買添
急住想用，月頭日日check價，捕咗幾日497 減到479 就買咗
月頭又淨係有消息4 同3a 有折，以為3唔會平

有冇tg?

想問下google store係咪好難集運到？

Amazon 得返好小貨

amazon黑色3a會唔會返貨

試緊

等你報告

用bns order 成功....但吾知會唔會cut order

如果係myus 集運, 運返香港
會有個Insurance, 20.xx usd
我唔知其他集運係咪都有
咁加埋就變左 四十幾美金,
要用既巴絲留意

巴打係ship 左？？ 我24號落單未有update

有冇tax要俾?

no , 己經扣左我數 usd 799

我都係24號落單

仲未update

其實要cut就拿拿林，唔好拖住哂啦

Google nest有冇人用

新post lm

nest hub
home mini

美馬+BNS delivered
用咗自動轉運，快 D 手

咪就係

用BNS都運唔到？？？
想買但怕中伏

24落單
而家寄到美國

Amazon?

Google store
搵fd收 好快到

Google store 買，用bns ，佢話delayed 係咪即係會cancel

我都收到delayed ,但係用第二間集運

之後用咩寄HK ? 我係CA買XL 128 加完稅都差唔多$800

諗緊 有咩介紹
好過$999嘅

你講運費in hkd?
啱啱睇咗 黃/紫/啡 三間公司個官網報價
最平黃公司都要85usd

叫佢寄去bns

85USD??

焗住食架？

買pixel 4送左部，仲未開黎用

我都delayed

no,
我部機已經shipped, 用Fedex Priority, 同埋俾多$5 urgent (即日寄出)
Total $24.xx USD

星期五12pm前送到上門

好奇一問, 俾amazon問credit card個billing address嘅朋友係咪新開accounts??

trade in kit竟然寄左先

其實點解大家會揀Google store 買

我係

因為 pixel slate 其他地方無平

點解有得送既

Oh, 冇得平但係唔夠平，Amazon 同價錢但小支筆

屌，岩岩打去問話我過唔到數

bns 簽收咗 , 下個禮拜到喇掛
ups 顯示 1.3lb , 通常 bns 會開幾多

我都係

用大貓紅卡買 $699 用美金俾錢
埋單 5581.98 , 匯率都要 7.985 , 扣埋 4% , 埋單 5358.7
好抵

大佬你ship到可唔可以幫拖做代購

你到最後都未買到 ?
你放心俾咗錢先都冇問題嘅

Amazon 出左貨應該星期六就拎到機了

我部4仔都到左bns

用新機

到左bns重要幾耐先到香港

大約5-6日

下個禮拜五有喇掛

大佬，你用咩方法買？

Amazon 開 Prime
送 BNS , 我用大貓紅卡 + 香港 billing address
冇特別

可唔可以telegram me ，有多啲嘢想問

買黎捉精靈好似有d 浪費

我係
但係樓上有巴打教咗點solve
搞完12個鐘暫時無問題

B&H都有支筆，不過無貨，佢要等到有貨先會成個bundle一齊ship
我就等唔切，amazon買算了

岩岩Amazon買左pixel stand ,可以送香港

唔開prime送唔送bns架？

Prime 有特快出貨咋
唔開都得啦

呢部野個光暗感應都做唔好 打機你會嬲爆

想問下3a 要點買先有299

巴打出左貨幾多日?
我到今日bns都未入倉
唔係寄失左啊

尋日 18:3x 出貨
今朝 0635 入庫

其實香港啲集運仲快

唔駛咁緊張, 美國啲速遞做嘢好一時時.
我試過件嘢無啦啦飛q咗東岸...

係西岸至啱... 懷疑同一啲直去其他亞洲國家嘅走~~~

Thanks巴打
新手第一次玩

B&H琴日落單, 用BNS被CUT單

我b&h寄去myus。
而家嚟緊香港，星期五到

巴打買咩機同埋運費幾錢

google仲未出貨

myus咁快幾錢運要？

我用Myus個chrome extension 係B&H買pixel，個價變左咁

but Myus個集運倉個地址係B&H到應該點打

其實咁樣上網買的話係咪無保養

無係香港出既一定無保
要保就要寄返去

所以諗左好耐係美國買定台灣
美國平啲不過台灣有朋友部機有事要整就方便好多

睇你有無方法寄部機返去
因為好似已經開箱既有電池產品過唔到美國關
好似咋 有待各巴打指教

btw有無人用hellocaptain

不過咁諗 係得美國買要整都唔會寄返去
直接係香港搵人整就算 分分鐘寄來寄去仲貴過就咁搵人整

我或者有機會去新加坡 可以去買大白

myus用Fedex Priority, 同埋俾多$5 urgent (即日寄出)
Total $24.xx USD

128 black

我bns都唔知幾時先到

MyUS 個倉要收tax？

唔洗

跟佢右上角個地址入
Google Store 多左行 Tax

smartone 用唔用到pixel 4 xl ？

oh, 係google先要俾tax
原本我都諗住google買，見要俾tax就轉去bh

用緊 Pixel 3 XL 無問題
但係無行貨既機應該都係無 VoLTE

好緊張，吾知google store 會唔會cut my bns order

我都想知係唔係72個鐘之後唔cut 等於無事。。

72 小時？你邊到聽番來？

想問下而家b&h係咪唔可以直運香港

我無記錯之前有個巴打講過72

等到頸都長

佢仲要寫 delay 左

pixel 4 白色129gb
google store with bns失敗左

128gb

幾時落單？

24號

Amazon 而家有free shipping

好似唔對路 GG....

仲平左

請問點 set

睇黎我都係等cut。。。
我個噢好橙呀

C hing, 我其中一部just black都係咁(Amazon Logistics)。
同客服傾完後，佢話3日後再覆我.....

另一部白色機就已經入庫 等出庫

24號google store落單with bns，今日岩岩話比人cut左，之後即試best buy唔使幾分鐘就send email通知cut埋，而家等B&H, 都唔得就試其他集運算

Google store 好大機會cut集運。
用Amazon 買就無野

依家身處澳洲 可幫手買Google pixel 有意請telegram: Marcuz0231

本身諗住博一博，點知唔得
好心佢唔寄就好似best buy咁喇喇聲cancel, 搞到人地等咁耐

澳洲有減價？

通常一話secure location,即係送貨條友就咁擺左件貨起門口出面。比人偷左都唔知
而睇外國啲投訴都話 呢句等於佢寄失左.....

佢叫我報警先肯幫我查

Btw 白色機係UPS送， bns收到之後。amazon app會寫signed by bns

垃圾amazon logistics

近排匯率低囉

btw咁巴打諗住點搞 ?

其實我寧願佢快啲話寄失，退錢再訂多次。
部黑色機係幫fd訂

睇下呢三日會唔會寄返去bns, 無就屌柒佢 退錢。
再落過單

屌爆佢
好在我 ups

我部機都係咁。打算聽日先催下bns cs，見未夠48小時，希望係多單入唔切啦

我都係24 買，佢話delayed 但未cxl

佢無叫你報警?
我遇著個19 CS?

你催bns 無用
我係直接同amazon 客服傾

而家係Amazon訂要DEC 9th先寄出sosad

Bf 個日訂 下星期分分鐘拎到機
白色機已經出埋庫

你order個陣個estimated delivery date係幾時

如果話送美國bns倉 就係一日送。
因為有prime 30日，現在bns 預計3/12到香港

係咪所有野都ban晒集運定係電話ban其他product冇咁嚴

巴打點解我用myus個calculator禁係要45usd

Google store 先ban得嚴
美森理得你，比得起錢就出貨。

我未出倉

美森係？

覆返之前有巴打問
Google Store BNS + 用上年preorder credit
24/11 6:51pm order
27/11 6:56pm cancelled
真係大約72個鐘cancel

US Amazon

tks bro
amazon話可以refund or get a replacement 又要等

點解你地個CS咁好
你地係咪用online chat?
我再搵另一個屌柒佢先

有冇巴打us amazon +BNS貸到手啦?

我個amazon CS已經話進入investigation 程序，要睇下件貨出左咩事。
最好搵送貨條契弟揹飛, 夠膽死left in secure location = 比人偷我件野

今日用左Amazon同B&H訂左去bns, 睇下邊間寄出去先就cancel第二間

Ref:
睇下個secure location, 真係唔屌唔得。
頂佢個肺

我係經online chat 轉去cs team 再轉去investigation team 跟住一陣就比兩個choice我 amazon logistics應該成日寄失件 唔使人簽收都夠膽死

有無人知點解係online store睇3a係299
㩒落去變返399

b&h唔係直送香港咩?點解仲要搵代運

係新加坡買

b&h可以直運？

嘩屌 各位小心
佢要我報警 唔肯幫我查

岩岩收到Google store 既cancellation, 再加Amazon suspend 我個account

屌 買部電話都咁撚難既

你幾時order GA?

BNS 入咗庫等出貨

教學

B&H 全部Google Pixel唔送香港

咁都好快啫 enjoy

B&H 話Backordered，咁係唔係唔使理，等佢有貨就會delivery

一轉左第2間
唔洗一個鐘就無左CANCEL制...

用乜集運? 係邊order 呢？

咁好 enjoy+1

好彩唔急用
幫襯下本地黃店轉運hello captain先

姐係可以直接google store 送到集運?

我都係hellocaptain
amazon都得

早知直接用google store啦

通左天下年又要搵新集運

你而家用咗邊間

BNS 仲要琴日cut左單
曬左幾耐口水個CS先肯refund 做返$799比我再買

冷靜啲先，佢話最快係報警同聯絡送貨條契弟。
但係個investigation team 已經做緊野，比少少時間佢。

佢就係叫我等三個business days

amazon啦

講漏左sor.
就係amazon話有unauthorized activities, 所以cut鳩左我單

Oh I see sor sor
咁而家settle左未
繼續用返bns？

係呀, 開頭諗住無公司可以集運
唯有用返amazon.
如果依一兩日再cut就轉用啦

係咪google store都得？

美森買咗4 XL 用bns
信用卡過咗數 但係未ship 重會唔會cut單

我無試，你可以試下去到最後step得唔得

用左Amazon 咁多年, 你一開波要好nice 咁同佢講你件事先，然後通常佢地都會好好咁解決，唔得就先嘈下

仲諗著係google store買nest wifi，好似得佢有減，但聽完你地講又用唔到集運

講得啱呀 CHING, 所以部黑色機等多三日睇下點，反正部白色就到

24 係Google store order .今日係Amazon order. 我岩岩用左你好隊長試下係Google 到買

其實大家咁有興趣，我可以試下叫fd 一次寄返香港

Ching你係US google store買？

係

好，我後日試下thx

想買部google slate
其實有無爸打成功係us google store 訂到野

啱啱比 google store cancel 左 order

又係24号order?

係，都係bns

btw 号你老母，識唔識打中文

號

一陣試下用第二間集運

bns 一定ban

但呢間話有鋰電池嘅產品都唔得喎

大部分集運應該都係唔可以單獨寄電池
手機無問題

Google store 冇左cancel shipment 個制係咪成功率大增

有冇機殼同mon貼介紹

Spigen 同dbrand 好似幾好。
但係dbrand 個case好柒

係咪得犀牛盾有bumper?

大定細

4XL

dbrand 就緊係買 skin

想問下部機無指紋
用銀行app係咪剩係可以入密碼?

spigen

係咪你好XX?

而家xl 128 係咪799最平

係 好快就無左 cancel 嗰個choice

唔好提喇，唔係下次又唔洗用

我都用左希望運到，但我仲要等Amazon unlock 返我個account 再cancel 返那一部機

唔關事

巴打你係咪買pixel slate個個
ship得快唔快 同埋你買m3定i5？

我買m3
成5000 買無保養嘅機覺得唔太抵

我只係返學用 m3 夠做

3-4 Dec 送到集運，算唔算快

m3會唔會怕lag機

各位買Pixel 4嘅巴打小心集體仆街

其他 chromebook 行m3 都好順喎

係best buy用你好隊長岩岩比人cancel左order

有冇人買dbrand case同mon貼,買多咗

wtf

我想要4 xl mon貼
不過未買到部機

冇咁易中既

一轉左集運琴晚買今朝就shipped

仆街，delayed

B&H backordered，等唔等好

係呀

遲啲amazon班速遞會唔會用無人機空投件order去bns....

其實得好少用家賴野。唔係好多人report呢個問題

大黑64 美森+BNS
出庫時間 28/11/2019 9:33 AM
預計到達本地倉庫時間 04/12/2019

冇soli真係冇咁吸引
個fast face unlock都冇用
雖然本身香港都唔好用face unlock

本身都好想買
但睇到篇文話要注意冇soli
即刻收皮

今朝先買 已經要去到3號

Delivery Estimate
Tuesday, December 3, 2019 by 9pm

google store 加 隊長
有冇人係ship到
放棄amazon

呢樣真，face unlock 快係因為用Soli sense 到你拎部電話，同埋暫時未有一間香港銀行update 左Android Face Unlock.

有無人夾 Google Nest Mini (即係 Google home mini - 2nd gen) ?
要 $49 先 google store 免運

+1
一諗起冇soli即刻冇想買嘅衝動

等到下年都唔知會唔會有

有無人係 google store 買野 ?
想夾單.

台灣D銀行都未得, 香港都幾難搞

過左1日都仲有Cancel 比你襟就死心啦

Amazon 冇伏等緊到香港

我都補飛部m3先希望ship到

呢度個個用 bns 嘅都收晒皮

Amazon 用bns咪無事

amazon 唔夠 google store 平

Google store係咪要隊長先冇事？

係呀 幾月個鐘就ship

個個用又會gg

琴日有ching話用bns買唔係手機product就冇比人cut

你有google credit?

BTW, pixel 4 經bns ship的運費HKD$44, 件貨2磅重。

我買 pixel slate

裝magisk唔係用到咩

係囉 點解唔加密

我今朝落咗單啊，要夾不？

揾到另一間有 free shipping, 唔駛 google store 落 order

唔係， 你可以唔加， 唔加最平23.xx usd
我最尾加咗， 再加幾蚊 轉做 priority ， 總48. Xxusd
Fedex收咗貨
預計星期五收到
不過唔sure係香港定美國星期五
（第一次用fedex, sorry）

Your order cannot be shipped
又login唔到account
點搞

咁奇怪?

係咪新AC?

唔係 之係買過德森

想問其實amazon us 果個free to HK係吹水? 最後都係要集運?

有冇巴打知道係咪已經成功落咗單仲會唔會被佢Cut單 我美馬+bns

佢係講緊運去香港係免運費，但係呢件貨Google 唔比運去香港。

美森應該無事, 你就黎到shipped。

好的 唔該晒

係google埋單 用你好 等幾耐先會ship?

好on9 唔係599 真係彩佢有味

呢句真，599先進入我可接受的付款範圍 - 手機

我而家用緊果部先2000幾 今次買piexl 4係貪佢個夜空拍攝

等等先，你件野星期日送到?
BNS星期六日都唔開，快D 同客服講星期六日唔好送。

我上bns個網睇佢咁講佢應該會自動下一個工作天派送掛

C Hing 建議你爬下文， Amazon Logistics會將你件野left in secure location到時自求多福。

點解大家唔係AMAZON度買然後集運.....
近黑開埋1個月PRIME 依家又免運費再買埋其他野都好撚抵屌
如果部機壞左都可以問AMAZON 幫手一定好過GOOGLE 啲垃圾CS

有頭髮邊個想做幟哥
amazon ban鬼咗acc

我又係美馬+BNS 啱啱ship咗
免運費係用UPS喎

點解? 信用卡問題? AMAZON 好少BAN 正常人 多數係新帳號送貨地址係大量退過貨/大量單先會
怕俾人BAN 就入信用卡開prime <<一定要做 ,開完ACC 買本書 下二隻免費APP /去twitch 買啲野 唔係就買衫褲鞋褲直運香港屋企

你咪問amazon 點解唔運囉

我估amazon對啲新開account做fraud check, 拎住card#同卡公司對billing address.
大家都諗住經集運就淨係報倉個地址出事...

Ching你幾多號買？

早知咁多手足運唔到我就幫手買多幾部啦
我果PACK尋晚已經入左空運倉等飛機

咁我應該點做求指點

其實根本宜家個價先係pixel4本身應有既價錢
味減價根本overpriced 唔吸引係正常

bns出庫+1 預計4號先到香港個倉

其實ANDROID機入面得三星係正常 而且個價都好吸引 功能又好 但收到風三星香港機軟件同服務會進一步中國化所以不了 貴小小都要俾GOOGLE 鉗住搶

我買4XL 白128
25號order 今日下晝shipped

正常secure location =大門口 但呢集運公司應該好啲 唔係唔見貨賠到佢執啦
唔好擔心

好 唔該各位巴打

我都係 試左兩次

唔打機做到主力

b&h話pixel用唔到支移2g同3g

喺正72小時取消咗

咁要睇佢件野幾點擺起門口
我部黑色機9：55 pm 話delivered, 但bns間野一早關門。咁即係送我件貨比人唧

用緊部XZP仲掙扎緊換唔換PIXEL4 XL好
無左指紋依個位好唔習慣下

收晒錢先可以代購
不過有幾多個會肯俾 5K 幾人先

睇下張oder有冇signed by 邊個??

點解pixel 3無平

我放棄咗 3 仔 , 訓身 4 仔

我同你講香港人係唔需要指紋同face ID

3前幾日已經平咗

唔好博啊 佢地好on9 好撚懶（送貨仔）
我就係苦主

咁你後尾點算

諗緊好唔好退錢, 而家Black Friday, 送貨仲求其

呢D 寫左secure location 即係無人簽名收貨。
就算比BNS D人私吞你都吹佢唔漲，因為佢送到個陣 間野已經closed。

我另一部白機寫明signed by BNS

At destination sort facility
CHEK LAP KOK, HK

師兄！mon貼咩機？

你個部送到香港了?

佢肯比你退咩？
佢話要查 除非你報案先有得加速

個責任其實起Amazon logistics 到，因為佢地都明secure location好大機會瀨野 (係佢地瀨野)。
但係唔好一開波就屌爆，先詳述自己個情況，然後等...

其實買家都有責任，你可以加delivery instructions 講明要signature required，同埋你入shipping address 係可以加business hours

Google store 買既成功shipped

Google store 買咗既人
最好你地打去card centre 問下係咪成功過數先

我24號買，send SMS 黎話過咗數，心諗冇死喇

點知到27號見到寄唔岀，打上去Google 問，佢話張卡過唔到數

咁我又打去card centre 問，佢話筆數係24落咗俾Google,跟住即日俾人cancel 咗

而我on99等咗2日

所以宜家都係等
佢話個product 係manufacturer
Refund要佢地approval

求神拜佛今次唔好再中伏,件replacement都係用amazon logistics

$0

比google cut左

睇到個電量就想死

Congrats

3星不了 壞得好快,

佢有冇叫你比啲咩證明？

冇 開頭CS team我個邊已經話送貨地址係代運公司 cs個邊佢話處理唔到轉去investigation team由另一個人接手

終於都ship咗

同你同一批應該
好感動

我都係同一批

tracking no.係邊
撳入fedex度冇嘅

冷靜d ，啱啱出貨未有detail 啫
係order detail 有得睇

係咪用amazon prime? UPS 送?

Pixel 4仲有冇smart burst功能？

白色機係UPS送 快到痴線，唔似Amazon Logistics 慢到

28/11/201916:36CHEK LAP KOK HK
於目的地分類設施中

expect明天收到

我哋應該同一班機

你myus+fedex？

係啊~

早知我唔+5蚊 urgent啦

你幾時訂?? 我amazon 25號, 一聽到何妖落選就時去訂

普通同XL電量實際用起上黎係咪差好遠?

早你幾個鐘。
黑色大機128gb Amazon冇貨，喺b&h買。

你係咪prime？咁快到myus？

anyway，myus係貴，但係值。

you get what you pay for

d review普遍話差1-1.5hr sot

想問吓係咪就咁可以送黎香港?

咁都係128啊~
係prime, 我都有加幾蚊轉fedex priority , 所以 你早我幾個鐘, 都係一樣O者

我都覺得好值, 1星期內就有, 等左咁耐, 明天終於都到手

個邊開始放假 起碼都要等假期完先ship？

應該ok

但上面有Ching今朝訂已經ship左

咁唔知la

巴打我都係琴晚訂 佢凌晨已經ship左

咁我等多陣而家仲未好似上次用bns咁話delay

我落完單好快就冇左cancel shipment 個制

唔通我曾經比cancel過比人blacklist左點解買部電話都咁困難，google有冇心賣電話

我都係
落完隔一陣再check就冇咗
紙巴打去card center問下係咪條數唔得?

好打去問下先

係時候組隊 繼5X 6P後

我講果$5 urgent request, 係叫佢即日同我寄

唔見可以直SHIP香港

代運或朋友

紫色白色3a
3a xl白色

都free ship to HK 至少我係

& FREE Shipping to Hong Kong.
This item ships to Hong Kong. Get it by Wednesday, December 11 - Wednesday, December 11 if you choose FREE AmazonGlobal Standard Shipping at checkout.

係唔係upload個statement比佢就得address唔同過唔過到?

我都係尋晚訂 slate
張 Mon 貼已經 ship 左

不過部機仲未 ship

下會唔會咁快呀?試下買多次?

喺google store 27號買，收到sms淨係話過咗1蚊…
打去Card center問，佢話對方淨係試咗卡（收1蚊又取消咗），冇再拎轉帳授權
張單就寫已訂購尚未運送…
第一次用，即係訂唔訂到？
各位係咪訂個陣，張卡就直接扣錢？

, feel sorry bro
5蚊當食左個平價飯

個cancel制正常係邊

算啦, total都係27.99, 冇買insurance.

好似係shipping address下面，紅色的

無左係就通常都得

我唔可以百分百肯定，但我琴晚就落左單之後個零鐘就冇左cancel 個option，去到凌晨就shipped 希望你都係咁

用緊3a嘅巴絲推唔推薦

應該即扣，我24買，銀行即打嚟問係咪有海外簽賬

用第個google acc同信用卡再試都係hold住左係order狀態

之前都試過網購台灣野，會好快收到sms過數，係得Google Store咁奇怪
Click 咗入google pay寫住待決…

其實都好抵
我買左insurance, 第1次係overseas買野, 都係買定個安心

你有冇另外買case 同mon 貼??

我第一次用落單嗰陣，係隔咗三十零個鐘先扣我全數，但最後係72小時之後取消咗我張單；而我再用日頭落單，係即刻過數，夜晚就ship埋。不過奇怪嘅係部機ship咗，但同機一齊買嗰個殼仲未ship

想買3a俾老母
點知轉個頭就unavailable

買到白色了
US$299 不過要半個月後先到

一晚掃晒

尋日下午4點幾就有啦

買得切
終於可以換走老母部屌米

Pixel 3a 有冇保護貼嘅推介？
諗住Amazon買埋

3a XL 白色都仲係 $379 呀

今朝睇到我張單又 delayed
已經用緊隊長

張mon 貼就 ship 左，但部機未 ship

Mon 貼香港買算，
個殼就訂犀牛盾 有得整到成個官方case咁

香港邊到買，之前買過好伏

mon貼求奇買算，我好少會整花mon。唔洗高質的

pixel slate 成功ship左

八卦問下 你幾時落Order?

琴日中午12點左右

請問 pixel 3a 同 pixel 4
係唔係可以雙卡雙待?
一張 e-sim , 一張實體卡?

諗緊整唔整esim，一整esim，而家張simcard就變垃圾。

我而家果張係1010 tap n go + 八達通，已經絕版，唔係好捨得冇咗

雖然兩樣嘢我都唔會用

可以的

我就買靚啲， 貼太差影響個mon質素

其實經 Amazon 買有冇 warranty?

利申窮 J 想入 Pixel 3
但係見香港某啲舖水貨價仲平過 Amazon Black Friday

add to cart 嘅時候可以加錢買

最衰唔知呢D鋪頭擺左幾耐 同可能係2手機當新機賣

有冇人試過3果隻漫遊esim？

犀牛盾有賣mon貼，有隻滿版衝擊曲面保護貼。
話勁過大猩猩玻璃3 4倍抗衝擊能力, 但係又薄又平

經amazon買pixel slate
預計delivery time係星期五夜晚8點
個倉收4點半...

係咪要打定輸數 件貨會俾人劈喺條街度成個weekend

pixel stand都係咁貴

呢舊嘢晒鳩氣啦

你現在快D同客服講聲 間倉的working hours
叫佢唔好8點先送到。

咁就算比送貨條契弟掟起街到，都唔會理虧。

呢版？唔見有喎

咁買邊隻好

搵咗amazon，佢叫我搵UPS (UPS係個carrier)
但係我上UPS佢要我用美國地址開account先可以俾request佢
而我想用BNS倉個地址嗰陣佢就話係multi tenant address所以唔用得
而家唯有同BNS客服講，睇吓有冇得搞

減價都買左61usd

巴打唔係成功ship左既咩？

部黑色機係Amazon logistics 送, 所以佢可以直接幫我通知送貨條契弟。

然後就9:55 pm left in secure location。
所以佢地理虧，今晚再搵CS (過左3 business days)

即係邊隻 有冇link/圖

唔好咁懶啦 C Hing。

估唔到3a都會被搶晒

thanks
我未聽過依個牌子

巴打我同你個時間一模一樣
bns cs 點講呀？

仲要冇哂貨

White仲有得撳但要1月先送到

同imos比邊隻好啲

amazon訂好定store訂好

叫我同amazon CS傾 因為佢地話收唔到件貨...

仲傾緊
BNS個客服叫返我搵UPS
我已經同咗佢講我開唔到UPS account

屌，佢哋互相猜波

Amazon 好D 唔洗煩。
記得提佢地轉運倉的working hours

之前買過呢個牌子Pixel 3
點知佢第一水個貼會遮sensor...

因為BNS收唔到件貨, 佢地唔會負責。
一定係速遞公司搞

今鋪唔驚啦，pixel 4 都無得比你遮。

我見yellow captain 好似幾好

ship 左一part

部機仲未 ship

已經買左犀牛case + 犀牛 mon 貼

點知部機ship左定味ship

我買 slate 同 mon 貼

佢分開兩次 ship

mon 貼比左email 我話 ship 左

部機就話 delay

我反而係一張單 但佢分開左兩個track no.
我諗緊代運個到 兩個no.放埋一齊報定都要分開

機已收

最後打咗電話俾amazon，佢幫我connect咗個call去UPS，我電話同UPS講如果星期五送貨冇人接就星期一再送，唔好就咁劈喺條街到
應該ok掛

希望條送貨契弟聽聽話話啦，我同CS講完個倉幾點收工仲係掟起條街到。

on9買錯機
有背巴打有興趣？
pixel 4, 白, 64 gb
google store ship咗先發現

一陣再試吓借個美國地址開UPS MyChoice account

直送黎香港?

轉運 去hello captain

你直接叫ups星期一先送咪得囉

都是不了, 我個fd要黑色。
所以要等CS覆 secure location

佢話原來schedule咗星期五8pm嘅意思係嗰日before end of day，冇得specify delivery time，所以其實都有機會4:30pm（個倉閂門前）到
改星期一都有機會係個倉閂咗門先送到

你講google store?
千祈唔好
佢地唔受外國信用卡
會cancel 你張單
寧願bestbuy 出貨好似仲快d
利申：中過伏

btw 有冇人用active edge 做到其他野
例如開app 影相 之類

頂佢個肺

幾銀？

26號落訂，
原本佢預係4號送到，所以冇理到

但依家睇返，佢變咗預星期日下晝8點送到
隊長個倉星期六日唔開
我又冇set到要佢平日送嘅指示

我係咪都要搵CS

點都講聲先, 但係Amazon CS要shipped 先可以幫你通知送貨嘅人

我都收到啦, 個mon比我想像中細........
(之前用8吋pad當電話用)
但用落好順, 滿心歡喜中

台版Pixel 4 XL 128gb，八達通 app 可以check 到八達通 SIM 金額，但用唔到八達通SIM交易，亦唔可以用八達通SIM 入屋苑，之前話可以用八達通SIM 果位CHING，請問係點樣SET 先可以用到八達通SIM?

無我個人覺得無乜用

原價 我再貼一半到港運費點睇

我未收工，今晚返去先玩。

myus係值得嘅

btw, 你有冇買到保險？

有興趣就留tg

以前htc 有
好方便 鍊一下就可以開始錄音
人地都唔知你已經開左app錄緊

Ching我同你一樣 你Shipped咗未？

Us google store係咪無集運用到？
有冇人試過用CA google store?

今晚要準時收工呀, 好好玩
to myus
(多謝你介紹, 如果唔係我仲煩緊搵邊運返黎)

電話保險? 無買到, 唔見有得買
但就算買左, 有D咩, 你要寄返去US個邊做
希望佢唔好咁快

未 不過依家美國時間，人哋都未開工？（唔熟）
睇下今晚會唔會ship

ship咗再問下先

唔係呀，我講myus果個shipping insurance

凌晨就開工，所以好D講都無問題

有, 我買左......... 20.xx usd

屌，我係9點

我冇買，未試過出事

下次送貨remark 記得加返
please do not leave the package when nobody there to receive it

第一次買, 所以好驚出事
本來都唔想買, 但心諗, 5千幾如果唔見左會心痛
都係買啦, 唔想有咩事會後悔

但你買開, 對佢有信心就得啦~

我之前用香港卡買pixel都冇事，寄朋友地址。但今次比佢cut，可能因為用左集運地址

btw 有無再買case
slate個keyboard會吸唔埋 會移位

無買

我個袋有電腦隔，應該ok 嘅

有冇人識點樣裝左magisk都可以用得返Google pay

XDA應該有教

佢果d唔知係咪pie所以我跟著做完都唔得

我上星期用香港信用卡
成功 ship到美國住宅地址

幫你唔到，小弟唔玩root亦少用呢類MOD

就咁買左個bumper
已慣左唔用貼

myus你地會唔會join7蚊一個月個plan?

應該係日版先得

no
google MasterCard myus

咩意思?
咁我用MYUS都要SIGN UP先用到?
點樣用MASTERCARD而唔SIGN UP?

寄邊區

唔用貼最靚

搵埋俾你嘞

用hellocaptain 啦
我用佢 都出咗貨啦 冇cut 單

即係我MYUS到SIGN UP左
之後買野用左佢地既地址之後
係myus到CHECKOUT既時候用mastercard就會自動有呢D membership???

Registration must be completed through the promotion URL: to obtain these offer benefits

自己睇吓t&c啦

magisk module 裝完reboot 再加卡

sorry囉

後知後覺左
想問番ching們
依家又話band左集運啲單，咁仲有咩方法落到order

諗住係google store 買nest mini ,用BNS集運有沒問題?

因為未試過集運，求教學

Ching你幾時買我二十六號夜晚買 仲未Shipped

用25號朝早係美森買
終於肯ship 去bns

我琴晚先買我都未Ship

myus overall成個運費幾錢左右？

Google store有邊個集運得？
琴日用BNS入貨，到今日都重未出

冇 全部ban 柒曬

開個集運ac 先
]
我用過shipbao 同到貨啦都係深藍同伏
其他公司等其他巴打補充

跟住去amazon / bestbuy
google store 以外網站買
填集運地址(跟集運網)，最緊要有你個code
跟住買完
等amazon真係開始ship 就有tracking number
就去集運網申報

裝左巴打提供果個magisk module都係唔得 唔知關唔關我跟呢個方法郁過個db.dg事所以唔得？ 我已經嘗試還完個db.dg 但都係唔work
另外 我係xda同一個post後邊都見到巴打呢個用magisk既方法 係咪仲要下載多個magisk module先得 但magisk manager入面搵到果個又係舊既 應該有個新d既版本

你係比錢個陣fail定係直情加唔到卡 話你rooted?

有興趣 幾錢放？

跟依家原價，到港運費免收

你TG 係乜？ TG 傾

早D睇到既話就好...而家比D巴打嚇到好L驚

～24USD

我27號買，佢話缺貨，都唔知要幾耐

後者

用緊magisk 20.1?
有冇hide magisk manager?
有冇magisk hide Google pay, Google play service?

已經做齊晒

細機？

頭先同垃圾amazon CS傾完, 佢死都話件貨已經送到。
要我去開police file, 咁香港根本開唔到。擺到明唔想揹飛。
但係BNS話明無收到件貨, 出緊信比我 證明無收過。

所以最後打上恆生CS，同佢講件事，話可以幫我deal 但要簽份持卡人賬項諮詢表格比齊資料。比佢地負責部門搞，由佢地同Amazon傾。

***你老味，我已經起佢shipped個陣講明唔好咩時間送去，間BNS working hours 係咩。最後送貨條仆街依然擺起secure location。 Amazon 點解可以咁厚面皮

如果Amazon app 寫左secure location 嘅, 唔好晒口水, 直接揾銀行搞啦。
亦都唔好講比amazon cs 知你已經叫銀行幫你deal

謝謝你ching

同我一樣
早知我都打去恒生cut單

我都有同樣問題...
同Amazon CS嘈完,佢哋幫我出咗免費replacement,話12/12前deliver...

屌,我23/10落單,咁搞法分分鐘2個月都收唔到機...

我Shipped都未Shipped shipped果陣仲可以同佢講唔好咩時間送？我Amazon ac仲要被佢封咗但係手機APP又睇到件貨 又有gmail確認訂單 我都驚佢星期六日送過嚟

真係要睇送貨係好人定壞人，有時會第日再送。
你最好寫定shipping instruction比CS, 講明要人簽收先可以擺低件貨。

雖然佢實係保自己人先

Ching喺邊度寫shipping instruction CS係？

因為件貨已經shipped, 我要直接去Contact us 揾Customer Services (CS)。同佢講間野幾點開

好唔該晒Ching

已經講到口乾
算吧啦。。

有無人知點樣搵google call center有啲bug想知點搞

幫個FD 買黑色搞到咁, 真係嬲。美國佬做野咁拿西

order 左部3a xl 比老豆，希望唔好cut單

mon貼犀牛盾
case大家諗住用咩

我case 都係用犀牛盾

犀牛moon貼邊度買？

我Pixel 2開始用Ringke,都幾好架
反而mon貼唔知咩牌子好
有考慮試吓玩嗰隻UV貼,但佢好似未出Pixel 4XL用嘅版本

其實我都有寫opening hour提佢
好明顯佢係無睇

Scheduled delivery:Tuesday 12/03/2019 by end of day 就快到倉

犀牛貼上官網買就得 直送香港架。
我連殼+貼買 免運費，仲平左比我。

咁你send 左email比恒生未

Ringke case造型有啲誇張，唔啱口味

（求屌醒）其實本身已經有大橙64
走去換大白128 是否不智

除非你64好唔夠用
唔係嘅話 都無所謂啦
大橙重要稀有咁多

同你一樣
好驚佢會早到但係倉無開。。

我係官網搵唔到有得買

Send email 咩？ 佢叫我去銀行分行交表

Email 或者交表都得 張 form有寫

你有無夾晒d證據比佢？
佢同我講正常5日就chargeback

想問下 Amazon prime(ups) 寄BNS, Amazon 話sign by HDB 正唔正常

點解我用等左半日都仲未update status

巴打幾號order的？

正常應該係sign by bns..
不過你聽下依兩日會唔會入庫啦
唔好再出現苦主

x2 我都係 signed by HDB
同埋我有另一個問題

琴日仲係show緊呢段

UPS Track就話

Scheduled DeliveryFriday 11/29/2019

拿 依家美國係29號 我當你送到bns倉 佢地又簽收埋
點解依家變左27號Delivered

Delivered November 27Signed by: HDB

same... 之前仲loaded on vehicle, 岩先多左Proof of Delivery 話27號已經delivered...
Received By
HDB

其實Amazon買好定google store買好？
唔係好知有咩分別…

扣咗我錢，但未ship
仍然predict 星期日夜晚8點到倉

遲一日都好啊，搞到又要突登去搵cs

台灣郵政送嚟香港要幾耐？

pixel 3 深水埗貓貓電訊賣3350,有冇人幫襯過呢間？

pixel3 出機有冇咩要注意？唔同地區水貨有冇分別？

分分鐘同你果部坐埋同一架車

等下啦

我買大黑64呀
你買稀有橙？

買左slate嘅巴打有冇買埋mon貼？

我都係琴日先落單，但呢幾日好似特別多單。
要customized case 需要3-5日先整好再寄。

咁中華郵政上台灣官網有寫大概幾日到港

等兩日 睇bns有冇轉入庫，無就即刻叫bns check。
然後 亦都無然後，無就叫Amazon做refund。
唔肯嘅話就叫銀行退錢啦，比齊證據。

有

岩先睇BNS入左庫,UPS有2次Delivered,Received By 更新變左BNS,雖然好似有D怪,但入左庫應該OK?...

比晒啲
單據+Amazon cs啲email 回信+tracking details+bns 確認無收件的通知信+張form
再起封email講事情的起因、經過、結果。

咁得啦，入左bns 等佢運黎hk就得。
我部白色機都飛緊黎

Google store比佢轉左delayed係咪冇機架啦？new egg送唔送到bns?

我隻大黑64 嚟緊香港
預4號

有delayed 應該都有機
睇師兄講會cut 都係無聲無色72小時

如果要Suppoet VoLTE 是咪 magisk 就得？

起身見到bns email話入左庫
可以等收機了

me too ,但Amazon 個個話放咗係mail room,我remark哂唔好9放個都唔理，我remark 埋星期一先送，佢都唔理

大白128 呀

我就係delay > cancel

我剩係remark左冇人簽收就唔好派等第2日
好彩冇出事

好彩 起身見到佢當地朝早就到咗倉
不過自己唔記得去bns declare定先，所以都仲要等一陣
不過總算放吓心頭大石

已收bns confirmation letter，食屎啦Amazon。

巴打你兩隻都安全喇？

得白色安全, bns封信係證明無人收過件貨。

屌爆 Amazon

真係狗都唔用amazon logistics
個cs叫我追logistics 個邊 但係明明logistics cs係佢

有無link 要幫FD出返部黑色

4XL 128GB黑
用Amazon 琴日朝落order, 今朝收到信用卡SMS話記錄到我個交易, 應該姐係冇cancel?

Amazon 係要錢，唔會cancel

我用咁多年都未試過有問題，Amazon logistics 定其他，我話收唔到就一係refund 一係reship，佢地係超nice，遲左送又會俾返$10-$20 credit 我。Amazon 係美國已經差唔多係最好，試過無限次on9 野，寄錯地址，落錯order， 買漏野，佢哋都超好人咁幫我，你好nice咁講，佢地就越會肯幫你。同埋冇人覺得間集運係有問題咁

cancel order 係Google store, Amazon 係唔會care

我都有remark ,但佢冇睇
好彩冇事

巴打 我有興趣 Tg:

你未賴過野先講到係買家錯，我一開始都好聲好氣去提佢要幾點送啦。
就算出左事，都係同佢好聲好氣傾完 叫我等三日，我都照等。

點知三日後叫我開file 報警

之前Amazon買對鞋 都係用轉運(都係BNS)，咩都無提Amazon最後正正常常黎到HK。
以為無咩野, 點知今次提晒都瀨野

明白
前排用google store 佢hold左我超過72個鐘都冇反應
之後我自己主動cancel左

唔駛理佢

我係冇瀨過野，唔係話買家錯，但係個address 唔係你本人，所以係麻煩好多，我只可以叫你require signature 好過用business hours.

瞓醒起身，以為佢應該ship咗，點知仲未
反而朋友遲我一日落訂都ship咗...

佢哋真係可以咁準時聽晚8點送到？

不過佢delay都冇咩所謂，我唔想又去煩cs平日送到倉就最好啦

你而家講定Weekdays only 同required signature，唔係唔見就好煩

買咗mon貼+背貼 850 TWD free shipping

問卷平50？

我都打算用Myus呢兩日趁特價訂
用Myus響Google store訂還是B&H訂會好啲快啲呢？
我得香港信用卡
有巴打話Google store會block香港信用卡
巴打幾耐收到貨，分享下經驗丫，thanks

Google Store 係 block 集運地址

無做問卷 , 係比錢個陣自動同我扣

72小時後冇反應就要cancel order?

各巴打經驗係大約72小時Google 會幫你cancel order

thx bro，咁myus比google store block左未？
如果block左就去b＆h買算啦

有冇得求link ,搵唔到係邊到有冇買同送香港

唔該巴打

無

用左case就無左colour power button

跌多幾下button 都無埋

係Google Store 買配件，用bns集運，等被cancel order

Google 寄myus要俾tax
amazon/bh就唔洗

知唔知new egg有冇ban到集運？

咁用B&H抵啲啦，THX BRO
本身諗住買11pro買機方便啲
見你地話訂到就訂Pixel4細機
始終用開Android機

咁我部pixel3跌過幾次都無穿無爛

望住巴絲們收到機，我再望返google 25號已經shipped，Fedex個邊都show 29號會到集運倉...點知過左29號都仲係shipping，然後status 轉左pending，check真啲原來我漏左向集運入資料，唔知係咪因為咁而一直收唔到

入返會唔會拎得返？ 佢寫pending唧，唔似我明明無送到都寫delivered

Beatbuy / new egg係咪都ban左集運倉？

希望啦，剛剛一發現就即刻入返資料然後再email Fedex

bestbuy冷門倉得

我mon貼都未出

止蝕，slate amazon都一樣價，唔送配件

係差支筆

但係我依加無得 cut

好似唔跟keyboard

巴打delayed ? 冇得cut 應該成功機會大喎

係 delayed 又無得 cut

雖然我自己話晒鳩氣，不過我都買咗個

作為google 既fans 點都要買返個

同咗個客服講，但佢竟然話我部電話仲未有貨，未ship。
但個網都寫明已經ship咗

雖然佢已經改咗個arriving date做星期一
我應該點做？第一次買呢啲嘢唔多識

然後佢仲話要我打電話過去
佢仲問我話我可唔可以contact 佢，拋返個波俾我

佢話左shipped 係print 左個shipping label，未有貨或者等緊貨都有可能，你等到個tracking number 真係track 到件貨開始郁再提一提個CS 你既request 咁就穩陣d，同埋可以係delivery instructions 到加你既要求 (e.g. 要人簽收)，當然可能好似其他巴打咁照被無視，咁就冇計

咁正常，你個地址係美國，打到俾佢好正常

唔該曬學到嘢
我等一等睇下佢件貨有冇出咗先
如果冇嘅我先再搵美國朋友幫手打電話過去問問

Pixel 3 官方個case 嘅texture 係咪同Home mini 嘅texture 差唔多

白色pixel 4 XL 128gb幾時有貨,好想快d有

In stock on December 16, 2019.
照落單都得架

我係b&h買左,佢話backordered,冇話幾時有貨

我想知Google stand 有乜吾好，因為好Q貴
仲有其他選擇呢？

想問下大家
3代有無用套之類？

信仰。
好似pixel 4xl 咁，個mon唔靚，拍片又唔掂。note 10， iphone 11 pro仲好過佢。但係我都揀pixel 4 xl

巴打係點同佢地講?
同你一樣但唔肯退

唔使理好唔好架 Google 出就得

利申：已買pixel 4 XL + pixel stand

終於整到喇 好滾動
原來我MISS左第5步 直接跳去第6步REBOOT左就加唔到卡

如果cs 同你講唔退，9成唔會退比你。
直接搵銀行搞，我都要等下星期先會收到恒生嘅處理sms

之前用中銀唔記得轉返用恆生
中銀唔肯搞

中銀咁衰? 正常都會幫客搞臨時退款先，銀行出面個效果好好多

我覺得都喺睇個cs 好唔好人，我個陣話件貨喺送代運公司，跟住已經investigation team負責，佢大概5分鐘到應機就話可以比你退錢定重寄
你可以試下客氣d 主動話網上都有人遇著同樣情況 比下建議應該簽收保障雙方利益 睇下得唔得
今次擺mail room,好彩都入庫了

CS呢行真係睇人，負責我的幾個CS叫我等三日，期間不停重複客套野。
最後都唔肯退錢或再寄多部。
所以我起email屌到佢地飛天

原本諗住試用pixel. 但聽巴打咁講卻步
想問android 機有咩推介 拍片影相
除左samsung 之外

PIXEL4 XL 呢個價都OK 原價真係不了

想問下巴打已經確定手機佢會寄？
因為有D集運唔寄手機

已經用緊喇喎

我係驚去到集運到點知集運話唔寄得手機。咁真係倒錢落海

叫佢寄去第二間集運

想問下Pixel Stand 叉電 用App 量度到幾多 mAh?

其實stand真係好用？

問吓個集運先

bestbuy *2

我係google store Best buy好快覆話cancel

我試吓bxx得唔得先

放心啦，我用myus，
星期日晚買部機，星期五送到屋企

而家仲有咩網站可以安全買到

唔清楚呀，上年好似話得佢快充到，但今年又好似話有啲charger 都可以

介唔介意用App 度一次？例如Ampere 可以😁

google store要1月先出貨
有冇咁誇張

終於Shipped
不過係Shipped with Amazon

我係Amazon買左咋 未送到 送到黎可以試下

得！

3a xl嘅話amazon us仲有白色
十二月中 到

fd個部最後用代購搞 貴Amazon百幾蚊港紙，但起碼唔洗自己搞

求link

au 用到嗎？

Amazon lock左個ac

$4999,
Amazon 買已經USD599 ~ HKD4780-4783 (未計集運運費)，運費最少44蚊
呢間代購已經做到好平了

咩事, 係訂左野比人lock?

應該都係叫你verify 張信用卡？
我搞左4 5日都未得

Ching有冇話幾時到貨

Ching我都同你一樣咁姐係有冇成功過到數？

我自己都唔知，試過喺app入面叫佢取消一張單，頭幾日都唔得，但今日check又冇左個item，另一個item見佢又好似process緊

我打過上銀行問，佢話要一至兩日先覆到有冇過數我諗住團購算

MAX:830

利申:pixel 3 XL + pixel stand

佢要截止團購先知，但係你用代購買左之後
佢會幫你上網訂，訂左會出email。
大約16-23天之後會到自取點。

如果件貨訂購失敗會退錢

thanks!

如果聽日check唔得我打算都團

Slate M3 Google都無埋貨

我27號訂 都今日都係無delay 但無取消

ups ship 到香港, 有冇話可以叫佢am or pm 派件?
UPS my choice 唔見有得揀

隊長啦

24號google買，部機啱啱到倉！

屌我都係

我email 左去問
佢話搵 shipping team 覆我

又話搵shipping team

我27order 28shipped

謝ching,我試試佢先

DLLM

大家都用個間

yes

我都係一直話已order, not yet shipped
過左Black friday先cut我就喊出黎

有咩無線差電好用，有stand既

amazon個used like new其實係個包裝受損，定係二手機
大黑128 已經無貨

used

12點upload左billing address岩岩check email已經reinstead 係咪姐係冇事

會唔會又中伏

起碼香港有實體店，出事要搵佢地都容易

而且出事都唔係我地搞，訂購失敗佢咪退錢

大家為左買 google 產品，可以去到幾盡

之前落完訂，一直唔shipped，問CS佢又話我ac封咗，唔幫我搞，問咗銀行話唔成功過數，依家仲好唔使煩依家被多幾舊水代購算

我驚訂購fail同寄fail唔同

又唔洗幾舊

要死一齊死，有我陪你 C Hing

其實google 應該要比個獎我地呢班人

忠實fans

咁撚平

條友賺信用卡miles？

佢一定有數據知道香港有幾多死忠

其實。。都係貪Black Friday平者

幾時有pixel5 leaks

4a 都未出

但係咁都唔出港行比我地用

應該知同計過數唔多

大家為咗買pixel 都好落力

咁好多人都係因為無港行卻步

其實幾年前都諗緊出到第4代就開始玩Pixel series 嘅機

幾時先有行貨丫

其實唔明google點解唔隻眼開隻眼閉由得啲reseller賣水俾啲冇行嘅地方
跟本唔會影響本身賣緊行嘅銷情

ban 集運真係好 on9

你聽朝訓醒就有 tracking

如果有咩hardware issue 佢都唔知點幫你，唔肯整咪做壞自己個名，幫又唔知點幫. 最重要佢好多function 係non-authorized countries 都用唔到，所以寧遠你地冇得用

應該冇野嘅，係香港有咩事都搵到人負責，最多咪退款

我個fd個犀牛殼同貼應該早過部機到
起台灣過黎點都快D

除左pixel stand，有無其他快充到既無線充推薦

基本過左數佢會即刻同你訂 再send多封email比你

用開Android細機，本身好想買Pixel4
連MYUS account都準備埋
但一諗到Pixel4個細電就買唔落手
有無用Pixel4巴打可以講下電量係咪真係好唔掂
$599其實好想買黎支持下Google
但大部份評測都表示玩兩玩快無電真係好致命
而家都係響11pro同pixel4之間猶豫緊

唉 早知一早就用佢 唔洗中晒伏咁 又唔係貴

做到咁細機身 電量真係好難有咩要求
特別係an機

不過都係貴

價錢差一大截喎 如果計Black Friday價錢

hktvmall見到個又係呢個款,係堅定流既

hktvmall係幫手賣 不過呢隻係咪pixel都叉到10W姐 因為我見有另一隻一樣野既 但係FOR Phone XS / XS Max / XR Galaxy S9 / S9+

我岩先都研究左好耐,唔知分別係邊
不過兩款個底都見寫住F7U052,應該無分別

係AMAZON見到呢個, 睇落唔錯, 又平又有風扇仲係15W Max
GOOGLE完好似有人可以用佢差到上13.8W

但有無經過google驗證先
無經過驗證陣間得5w

咁又幾抵玩 唔知有冇伏呢

又轉左集運，希望成功

咁岩搵到呢個post, 睇落似係fact checked
係amazon page冇寫明叫LX3, 但應該條Amazon link個隻就係LX3

又真係見到有

記得買冇火牛個隻

兩部我都用過

兩部都唔夠用一日要叉電

Ching知唔知過咗數之後大約幾耐send封email比我？我都買咗

巴打買既話 搭單買多隻得唔得

邊隻係無火牛果隻

無火牛:

有火牛:

有冇得跟隊

大機都唔夠一日…
巴打用電話算係中等用量定係高用量？

強國公司， 淘寶可能仲平

查咗淘仔冇

部pixel 2粒電壞壞地
開始倒水 如果淘粒電
搵d電話舖換電其實得唔得
因為我仲未敢自己拆開部電話

我第二日就收到email 話訂購左，然後就係等漫長的取貨通知。

我諗有9成用家都唔敢拆開自己部電話
包括我

照計無問題

我自己拆左
之後個Mon 著唔番

部機到咗手嘅巴絲用緊咩moon貼
我發覺犀牛盾嗰塊係3d滿版 用其他牌子嘅殼會gg

巴打 想問下 myus果membership應該係free 2year 之後佢會自己收費定點？

好似真係perfectly match自己D殼，同時perfectly 唔match其他殼

含辛茹苦哂咁㩒到部3a XL Purple-ish
之後俾 Amazon 好貼心咁lock我account 再 cancel 埋 order
到 unlock account 果陣已經無哂貨，垃圾CS又話俾24小時佢review件事, CLS
利申 唔係新account 唔係新credit card

改白色吧

巴打知唔知$100 off做到幾時，想睇下有冇時間搏多鋪

我睇仲有

我記得係3號完
Last 今日掛

唔知係咪呢排佢地班契弟寄失晒D貨，Amazon知道瀨野 索性block ac 等你連單都落唔到。

但係3a 直送香港應該唔關事

點解呀，點解呀。
3a 就可以直送

點解會cancel order
我部3A已經ship咗

佢話unusual activity

11pro同pixel 4細機黎喎

中高用量
目前得11pro max先可以全日唔叉

要電量既不如認真考慮 Pixel 3a.
核電來. 細機都夠玩

11pro同pixel一樣得5個鐘SOT?

可以件貨未到就申報定

11 pro 電量點會同pixel4 差唔多

其實sot好似都係差大約一個鐘，唔係話真係差咁遠

係咪要root機先? 有冇link 求教學

我有話差唔多咩
11pro係長啲
但兩部都用唔到一日
咁都要叉一次個分別又有幾大呢？

呢個都係睇個人習慣， 如果你本來就唔係高用量， 咪會有機會pro夠一日而pixel 4唔夠囉

我只係分享下我用兩部機既心得。
事關最近幾乎部部都用過

都可以咁講既 其實係要裝完magisk 再係magisk入面裝edexposed 再裝返個xposed module先得

係
用其他殼會頂起塊mon貼
日森買咗幾隻日本仔嘢試下
imos又唔出玻璃貼俾pixel4

所以殼同貼都買左犀牛

我見啲台仔評價好似唔多好
話犀牛盾難拆
部電話爛都未拆到出嚟
同埋好似冇uag咁防摔

晏晝應該就送到

有無pixel 4 用家, 用用下active edge (squeeze 出google assistant) 唔work? 連hold home button出google assistant都突然唔work...
用左1星期..感覺an10都幾多bug

root咗但又冇咗ota , 好似好煩。好驚整死部機又冇保養

無喎，仲成日錯手彈出黎俾我熄左去

咁咪勁囉

屌，比你嚇一嚇想退左個殼

cls

我iphone 8 都可以用一日唔叉電

有咩得意modules介紹下 magisk都得

屌，google要hold我張單幾耐。幾時先肯轉status

訂左4 white128, 要1月先到貨.
暫時寄俾美國朋友要收稅，轉唔轉集運免稅搏一搏

我都比佢hold 住左

想問google store us 星期日係咪唔做嘢

佢前日話幫我跟進，最後24hr 內都無覆我

sad us

3a xl得64GB係咪大剖分apps都可以搬去外置sd card架??
見到3000港幣想買部試下
thanks

點睇張單hold左

寫住 delayed

第一次係google買，啱啱收到mail話cut左我單，有冇手足教下路

去 B&H or Amazon 送集運

都就黎完BF, 你一係用代購一係用就等下年

我都覺得好仆街，我第一開就落order而家先同我講cut

thx,試下先

唔係一定reject咩？

美森唔一定reject。通常都收錢送貨

好撚驚佢過幾日先話黎cut

你意思係美森會收返送去集運倉個錢？

唔係，你誤會我個意思。
I mean 美森只要你比錢，佢通常都唔會cut單 送件貨比你。

核電係3A定3A XL?

唔識死再挑戰用用埋$50 balance買nest hub
尋日落單，等睇佢聽朝CUT鳩我單

啱啱係b&h趕到black Friday，比咗錢，希望唔會cut單

唔識野
刷完有咩功能

3a唔支援SD card

為咗 Motion Sense ?
未 SEARCH 過

我等緊佢 4 號到港

對上一次刷機係 6-7 年前

3A XL amazon 30號 order
今日shipped

我重未海外出庫,如果2號晚出到 就4/5號到港?

你自動出庫就應該今日出 , 可能 6 號到掛

琴日手動報件...

Root有時又真係睇彩數，有時root完真係有啲野用唔到

我都係, 己經唔想再做工程師

等哩度d高手巴試咗先

部p4送到來了

係喎
好彩你提一提

等係開箱

會冇OTA咩？而家好似易好多 可以keep住更新㗎喎

我見都係uninstall magisk>update>reinstall magisk to slot b>reboot就ok
照睇就好簡單

係google store買左部slate, 等緊轉status, 俾人cut單就算，唔L買，灰機

我都好撚灰

睇嚟要繼續用部 pixel c

我第一日訂4 xl 128, 上星期五美國朋友已經收貨, 加埋tax差唔多10%

部機已經到港，準備發貨中

27號落單，28號ship，而家去緊倉

我都係同一批 你而家件嘢去到邊，預計幾號到？

係咪要？今晚買

我都係同一日買，你香港時間幾點買

直送其他都係俾 USD 6

我29落 今日扣錢 仲未ship

巴打諗住點寄嚟香港
我部機都係美國未諗點番嚟

係呀 麻煩晒巴打

而家果面先係禮拜一凌晨 , 等下啦

可能呢排咁多c hing 用bns做集運，而咁啱寄失晒。
班垃圾送貨契弟就索性改到可以起opening hour 送到嘅日子先送

我估唧

我對上個次都8年前，root左仲收到update同埋可以自動update? 定要unroot左先update, up完再root 番，以前root為刷rom冇注意過更新問題

我本身amazon係show聽日到
點知提早咗星期六就送到
BNS好好彩即日就轉咗入庫

點解去amazon 買大陸野